陳麗柔俾前度阿呆打(4)

唔該1001下次開POST

1. 女方1月就去Galaxy打卡幫人宣傳，但係話到2個月前為止都未有老MK電話同WhatsApp

2. 女方同老MK報稱4月13號被前男友打到重傷，但係女方喺4月16號仍然透過個人YouTube Channel Upload兩個人放閃嘅Video，而且不斷回覆放閃嘅Comment

3. 女方4月17號透過個人YouTube Channel開Live做瑜珈 ，但係睇返條片，當時女方手臂並無老MK所講嘅瘀血

有受傷瘀過嘅人都應該知道瘀跡喺第3、4日發黑發紫得最嚴重。
如果好似老MK所講4月13日男方打得咁大力嘅話，4月13號+4日=4月17號，就算用遮瑕膏都好難100%遮晒／退晒印。

4. 老MK聲稱5個月前認識女方，但喺對方分手之後先「深入了解」；另一方面話知道女方陰影好大，但當時唔即時報警，甚至到6月15號晚上都唔報警，而只係喺IG指罵女方前男友

5. 肥仔個Post話有邀請過女方再返公司解決呢件事，但女方同老MK拒絕咗

上面好多人都有講，作為受害者，4月13號被另一半打到重傷，先勿論會唔會報警，但一定唔會重有心情Upload條放閃片上自己YouTube Channel囉

又，老MK話女方同前男友一齊時無Flirt女方、自己亦都無派帽畀女方前男友，而係等分咗手先開始同女方「深入了解」⋯
好奇一問，得嗰幾個星期時間可以點樣「深入了解」完再無縫接合咁同對方一齊？
就算當真係講得通，但係根據上面嘅記錄，女方明明直到4月16號都重喺自己YouTube放緊閃，轉個頭喺2個月內就咁快搭上另一個男人，重講到已經互相了解得好深入⋯
你當公眾係三歲細路呀？
如果咁快可以同另一個男人投入另一段關係，咁女方本身對上一段關係用情都唔係好深啫？

如果係想解決件事、想還女方清白嘅話點解女方同老MK要拒絕肥仔嘅邀請？
如果老MK講到女方咁大陰影，點解佢會由得件事係咁發大？
難道佢唔知咩係「二次傷害」？

我唔係擁護阿呆，但係自從肥仔減肥條片開始，我就一直對女方嘅誠信好有疑問，佢講嘅所有說話我都只會相信2成。

而家個感覺係女方同老MK想帶風向成Arm Channel同阿呆各扣50分，再打造女方成受害者加100分，令大眾同情女方之後過幾個月紛紛走去報佢間瑜珈教室令佢可以Cap水多啲。

不過件事隨時會有反效果，感覺上反而會令女方同老MK各扣200分。

報左警未啊

臭雞

我見無人開 開咗 過返黎先

雞柔黎緊既打法係扮可憐 話網絡欺凌
無視佢同MK網欺同人格謀殺阿roy
千祈咪死啊 阿roy水洗都唔清
雞柔真係唔開心又情緒困擾嘅
仲咁好心情提大家自己就嚟開yoga studio

暴力狂張沛權請立即公開道歉並向警方自首

件事就係想arm channel 死

聲稱報左。唔知真定假

同當年離開商台一撚樣
雞即係雞
仲以為會從良同roy一齊

我都覺

俾人打完最緊要唔係立刻報警驗傷，而係練瑜珈再兩個月之後搵條仔發大件事黎搞

咁都開到yoga studio用知名度呃妹妹仔錢，正常人搵專業嘅好過啦。

吹左咁耐有人講detail未
定又喺度9up

有條片係陳麗柔番商台
當奴都暗抽過啦

炒作 宣傳新studio

完

有咩隱喻講左

幾時大結局

好心唔好再用呢個標題啦

應該暫時唔會有㗎啦

麻煩下一位1001唔該請改標題

捨得講未

Lm

MK妹MK仔諗住搞大
點知比人狙擊返轉頭
不過抵啦 好撚憎MK仔

柔啲ig story好褸屌

又唔覺叫暗抽，佢話當年都有d 人中意g柔姐

唔好意思 承上post問
邊個打呢段野
搵黎搵去都揾唔到

發現雞柔啲打手只會喺頭幾版留言
咁撚懶點護主啊

呢個世界有個term叫做綠茶婊

真係有4

其實唔出奇啊
應該我諗會有56㗎啦

雞柔扮受害者就扮足啲
開口埋口都係就黎開yoga studio
得喇得喇知你鋪咗好耐後路 要離開啱channel喇

我咁睇啦
睇返女方過去嘅record
我自己就覺得佢就唔係太可信

阿呆有拉扯下其實都唔係完全無辜
但佢同arm醒在識得冷處理(肥仔應該有教呆點做)
不過mk冇撚腦一心搞大件事想攞威
冇諗過最後其實會搞著arm
而家終於識笠水

隔住mon我都想打柒佢

上個post有人話陳麗柔followers急增
好心大家unfollow條臭雞啦 唔好比佢做kol上位

單嘢而家有幾個重點
1.到底阿呆接受咗懲罰之後至到肥仔收到嗰啲相嘅時候果段時間發生咗啲咩事
2.咁既然係女方send相嘅話 咁點解之前嘅會議佢又拒絕出席呢？
3.到底CCTV裏面係發生咗啲咩事？
如果有其他嘅觀點不妨喺度回應

真係好撚憎佢

啱啊

陳麗柔想學coffee 吸減肥女人個層錢?

真係多咗好多

就算係比人打有乜問題 你帽9人

條mk唔撚係男人黎 如果比人打係事實
你自條女比另一個男打呀
重坐喺度開post 出ig 圍爐
天生無賓周定比人閹撚咗

你係女我勸你走啦 條仔廢撚到咁

件事之前呆follower係81xx
而家差唔多一萬

綠茶婊是中國大陸網絡流行語

根本兩個都有心計 兩個都唔簡單
所以一齊死就啱

Sor

咁都開到4

有無人整合埋銀河閪係Galaxy同Huge嘅臭史

zain個ex
zain撐mk佬講到自己好好仔然後俾ex爆大鑊

More

屌你班兒登仔，咁都開到post 4

自稱金黃銀河仔自稱已報

留名等鞭屍
學上個post個巴打話齋 佢可唔可以攞證據出嚟證明自己唔係弱智？

到底有人講到商台係咩事未
成班友好似藍絲咁淨係一句佢以前商台都係咁就人格謀殺一個人
唔係話支持個女
但就算要指控都講d實質野啦

好守規矩不推文㗎啦

依樣係重點咩?

陳麗柔自己擺自己上枱再扮受害者屌你老母
自己吹大左，拉扯跌親變打人，依家柒左有應唔到既問題條老mk就扮報左警唔撚回應

佢係女人 即係臭雞

算架 起嗎知道佢之前係商台已經花曬個底

好似又多左

無啦啦做咩關佢事

不如叫jacky出黎講下佢同雞柔咩關係啦 嗰個都話關jacky事

而家7.1萬

睇死柔指嘅承擔就係離開arm
但唔好當人弱智
個個睇穿晒你俾條mk迷到可以做酒吧老闆娘所以想飛起arm

多左800~
其實呢D 公開account, 唔駛follow 都睇到

純粹商台戀 最後不歡而散姐
以佢行事作鬼 唔出奇

可唔可以叫啲人停止follow呢隻雞

佢撐mk佬
之後俾人篤爆佢自己都唔係好人

連登花生友永遠唔會令人失望 等睇推到第10個POST

其實好難有野support喎 除非依度真係有商台女員工

由由隻腳幾正

jacky同過佢一齊

以為可以做酒吧老闆娘*
你估條mk佬會同佢過世咩

李萬gay係佢隻兵

要追po 嘅人請去呢度

陳麗柔俾前度阿呆打

[無人開？] 陳麗柔俾前度阿呆打? (2)

陳麗柔俾前度阿呆打(3)

已經unfollow左

邊撚個黎？
關我撚事

jacky呢條友係女都一齊㗎啦 真係姣婆遇上脂粉客

咁你又留言 又推文？

即係兩條仔爭一條女 完全唔明白雞柔有咩吸引

可能佢隨時private左

一齊個幾月就打本俾佢開studio好有誠意嘛

叉開少少講
Jacky條撚樣憑咩食到咁多女
聽到佢把聲就想掟電話

topic改咩名好？
《陳麗柔稱被前度男友打》？

呢個話題真係可以開個po再講！

依個真

可以

佢應該係睇唔上gay gay但jacky事業上幫到佢入聖艾粒就一齊咗

認真問 開一間yoga studio要幾錢

armchannel:止蝕好過啦。日日搞單新聞我個channel唔使要

btw 勿跟車太貼，食花生先

有冇d識佢既人或者員工可以講下
我真係諗極都唔明

阿奴條片呢？

不如叫《Arm Channel之柔呆衝突論區》？

條友借搞band show個名都應該食唔少mk妹

開個po討論 實有人講嘅

可唔可以增添少少銀河嘅色彩

【柔柔說】Instagram 令人打冷震嘅五種人
佢可以加多一種 - 銀河系MK 人

有拉扯有幾唔無辜，講到個女係豆腐造，掂下都受傷

本來對呢啲感情事無咩興趣，帽唔帽呢啲其實咪又係玩語言偽術，不過係條mk佬班馬叫人圍插，自己煲大件事同用輿論壓力加大自己贏面

其實唔太關arm事
肥仔：你班仆街比我抖下得唔得

之前903 post講過佢成日用dj依個名溝女

你想知咪自己搵囉

OKOK唔用arm channel

銀河mk佬笠水恥笑區

深入了解=西部大開發 (召喚加速版icon)
你唔係以為係傾心事互相了解下話

其實點解呢d臭雞咁多仔鐘意
又唔係靚
性格又西
又萬人斬
濫撚到

傾傾下心事，呀～我心口好痛呀，可唔可以幫我檢查下

之前睇過佢同Vincent 拍打拳 一睇就知佢識打啦
有無咁撚豆腐呀

睇下點裝修
但30萬走唔甩

中意得閒食下杯麵姐, 過多3幾年, 要埋單就會發現杯麵好重味精. 想食煮家飯

先擺擺上網公審人 再之後再扮自己係低谷點走出黎
呢d 老土招我都唔用啦
呢個年代唔興扮受害者嫁啦

Unfollowed

支持熊清 條死偽毒敢打唔敢認

咁阿mk佬為媾女都幾揼本

：下面噗噗跳
唔通個心生左係下面

轉follow 佢個妹好過喇~

屌你老母有咩好討論啊

攞呢件事黎拍微電影 實爆view 不過肥仔唔會咁冇品

要拎支野幫你深～入～檢～查～

除左銀河親自做番，諗唔到邊個可以飾演佢

拉扯下ja wo...
四眼仔啲藉口都衰過人

佢家姐黎

疑似

sor~

偽毒四眼打女人聲討區

agger

咁樣冇可能係拉扯~

平時扮晒斯文個D 好多都隱性暴力

以防有人未睇過啦 我擺返過嚟

佢係Galaxy嘅隊長
同隊友夾份租左Studio
嗰陣成隊每個人都有好多學生 嚟比錢上堂
你當成隊Galaxy有10個人
每人有7-8個學生 位位二三百
每個月都有幾萬蚊
但柳仲民呢條友自己袋哂
仲未計隊嘢出Show錢 比賽贏嘅獎金
佢無分返比啲隊友 維持左好耐
講到自己為隊嘢付出幾多幾多
臨尾帶頭搞分化搞到隊嘢散左
Studio完約嗰幾萬蚊按金都要吞埋
呢幾年佢包裝得幾好 但其實佢啲衰嘢嗰個圈大把人知
見到佢仲掛住Galaxy呢個名真係得啖笑
想嘔

補充返點解無人追返啲錢
首先當初大家都無乜點向錢看 賺到啲錢可能幫補下裝修下間倉買下日用品就算
條老MK又講到好熱血啊各位賺到錢幫補Galaxy
其實係自己落哂格 做隊長做到共產黨咁
當初大家都係講個信字
同埋筆錢係慢慢慢慢滾到咁大 陰啲陰啲大家都唔覺
當然我知小數怕長計
其次我講出嚟唔係想你哋Blame the victim
係想你哋知呢條友有幾狗
Galaxy完之後到Huge
榨乾哂你嘅好處就嚟手掉你埋一邊
唔信嘅話可以當我講下故仔

簡單講 邊個痴埋銀河閪度都唔會有運行

深黃系列

邊撚度黃

講到幾唔在意但就怨婦咁大大聲同全世界講我好撚黃

參與過罷工 聲稱捐過錢
呢度我就唔人格謀殺人啦
我就信銀河閪柳仲民係深黃嘅 絕對唔關利益事

咁樣實被啲道德潔癖撚屌爆。話食自己公司人血饅頭，靠炒花生上位。

同埋真係夠膽拍的話，同叫陳麗柔、阿呆自己遞信quit無分別

走咗vincent 阿blue啦，又搞單咁嘅桃色醜聞，又好大機會走咁啲人，arm 真係屋漏兼逢連夜雨

最底嗰張真係老尷到睇唔過眼

4月7

酒吧真係好淫亂

廢事話偏幫阿呆啦，用「稱」呢個字都係陳述已知事實，無質疑到件事嘅真假，應該唔會構成對任何一方嘅不利。

都係食花生等後續發展先/

你唔識行山姐

你老母臭西我做咁多嘢都無黃店認證？

正常人行山都唔會點傷啦
條友都唔識

戇鳩 我朋友比人打都無黃店認證啦
唔通係到怨咩

屎怱痕追返陳麗柔ig po

其實係咪講緊佢地分手

九唔搭八== 而家講緊張沛權打人

咁嘅topic都開到四個po

你朋友廢姐 唔夠揪

我覆錯人

銀河唯一的秘密：雞柔屈毒roy

之前有集綜藝，玩正面回答問題，陳麗柔都答話有試過一腳踏兩船，所以算係有案底，派帽嫌疑甚大。但係仍然要等雙方提交證據再作決定。

但係阿呆郁手的話，就滿盤皆輸啦，係呢個社會，男人一郁手，就算對面殺你全家都係男人錯㗎啦。性情中人係會好蝕底。

呢個故事教訓我地，對住女人千祈唔好郁手，掂都唔好，一掂就直接輸，永不超生㗎啦。

一定要忍住，可能搵朋友上去酒吧收集證據，再等對面同你分手之後，先洩露出去。或者好似而家咁等對面咬你先，再出師有名，往死裡打，人格謀殺返銀河佬。

條mk 話5月一齊wo

咁都打錯

可能之前認錯男朋友tim

吊牙 打錯早響啦
搞到禾推粥4個Po

算啦 未中出可能佢地都話唔算出軌 佢地完全唔會覺即使係言談上有flirt已經係出軌既第一步

精神出軌先最仆街

米系 屈人吾巧架麻><

有冇改圖巴打改黑板做銀河

情侶鬧交拉扯下好正常啫，分分鐘係拉衫尾 only

爆咗呢單野即刻unfol

如果比對今次同上次靜音事件，可見：
* 啱青奴聲明上攬大山婆多過雞柔
* 上次牽涉嘅live已下架 而雞柔玻璃心覺得呆帶風風嘅live無下架

係咪有人以為metoo好用所以照版煮碗
鋪定路 編晒合理原因去食MK 同離開啱channel

手機劣改

mk仔以為自己都係當事人

zain同mk好frd

都唔知報左去邊添

遲吓MK帶雞柔見父母 食完飯雞柔扮爭俾錢
同兩老爭俾錢拉扯之際 可能會告MK老豆老母虐待佢

肥仔話件事唔講得就應該真係報

Vincent ,blue幾時走嫁？
有冇話因為咩而走？

報警唔代表唔可以講 係進入司法程序同起訴先唔可以講

睇唔明
咁到底係有無打到？
俾邊個打？

我係肥仔都唔講啦又唔關佢事
係mk要拉埋人哋落水

死mk 唔係好撚串又係咁post 人地撐佢d 野既咩

有 個四眼仔郁手先

巴打文才武略？

四眼仔又乜水

你點知？莫非你睇過條cctv片？

阿呆lol

Source?

阿呆，roy,陳麗柔上一個男朋友，並指控佢打自己

佢話報左警 點解唔直接影張報案紙出黎

我睇左第一頁少少野
唔係話條女夾埋現任屈EX打女人咩？

案件已進入司法程序 我唔方便講太多
只可以講 犯法就係犯法

咁你收聲啦屌

唔方便講咁多就收聲先啦，冇證據就唔好亂講嘢，鬼唔知阿媽係女人咩

私穩問題 為免二次傷害 清者自清
都係嗰啲 我就嚟幫銀河閪出個Bingo

冇人知
阿呆就話冇打只係有拉扯
Mk仔同陳麗柔就話比阿呆打到瘀哂但一個月之後先報警

報咗去第2度

好想知阿sir問瑜珈柔兩個月前俾人打，點解儀家先黎報案，佢會點答

應該係有拉扯推撞下咁
真係打點會係瘀呢啲位

魚拉突後衞，收嗲返去啪啪啪啦

阿sir冇咁問

雞柔打手好心統一口徑：
撻落地>>打佢>>阿呆郁手先
下一階段係咪準備話打開泰拳嘅雞柔有還手

點啫 你係咪mk仔

張沛權Roy

呢啲如果係真瘀係要類似黑狗著個啲boot先踢到咁喎

拉扯下姐 撻人落地唔叫打

JermaineCole係Guardian of the Galaxy
唔使同佢太認真

#YauLiveMatter

其實條女最賤係分左手都要人格謀殺條仔

牙權拉扯撻傷人 不過無打唔計

細達果D 應該要較岩角度，接觸面唔好咁大，仲要咁分散。 同埋毒呆好專業唔打頭。

如果阿呆真係有打又唔係咁講法啦
不過係條mk仔搞到成件事好柒

對腳啲瘀傷係我嘅 銀河做咩偷圖？
我話手㬹嗰張係林鄭都得啦

淨係打腳

你條銀河MK閪個個post都出嚟護主

有冇人可以講下陳麗柔同商台咩事

四眼仔打手剩係針住打呢個字
拉扯撻人落地整傷人唔計

點解佢咁有錢明明公屋出身又唔係有咩叻

佢背後好似有金主

屌你D留言咁低質
到底你曲定直

同一塊西大家都睇過屌過 何必搞到咁呢

一句講晒 打手

牙權打人=勇武
覺得打人唔啱係左膠

會搞到毒能牙權同女友拉扯 一定係出軌
所以柔柔是臭雞

佢個度好似好細間 十幾萬應該搞掂啦
但計埋租同按金個,日常營運就差唔多30萬

屌gm咪又係宣傳緊自己啲鋪

係咪咁樣撻? 但個女學生都冇G柔隻腳咁傷。
毒呆應該係巴西柔術既高手~

話咗四眼權係EQ低暴力狂

個POST出親腳瘀個幅相我就好好奇
佢出拳定出腳可以打到呢D咁微細既瘀痕
定係用寸勁集中全身既力篤到咁

不如話四眼仔係替身使者
撻背脊會搞到隻腳傷

撻背脊係你講姐

咁你講下 點樣撻會好似ig柔咁

咁撚小事都開到第四個post⋯

條友戀足僻

街霸式跪住輕腳踢

你叫四眼仔自己講 佢先係撻柔柔落地整傷人嗰個

咁一定係咁撻~~

如果唔係MK同雞柔呢兩日笠晒水
我本身都堅信佢哋

不如你攞個cctv出嚟 大家清楚曬

有證有據一早擺出嚟
仲等報黑警咩

我都等緊死肥仔拎
不過報咗警應該會拎到出黎

應該係咁啦 咁樣隻腳既傷就合理

spin完未?
開4個post講咁耐你就撐足咁耐
係囉 暴力狂 又打人又撻人咁惡
請問告得入未? 未既話你收嗲啦

Diu 仲以為你知內情~ 講到又撻落地又盛。 好似親身見過咁。
G柔都冇講過呆打佢。 係MK 銀河衝出黎話呆打G柔

個個都吹得就吹, 我唔方便講太多我有冇睇過CCTV段片, 不過四眼仔冇打人

每日關心陳麗柔疑似被前男友打傷事件
案件調查進度

又話法治已死
又走去信告得入就岩

明明唔靚點解咁多人睇

條友柒足4個Post
唔使應佢㗎啦

靚靚地，個look夠gfable

屌你老母 我以為佢係當事人

哦 唔信法治
即係單憑張相就可以斷定人地係暴力狂同打人
完全唔需要理事實 你地兩個玩曬佢囉
班狗收人工係要做野 叫佢地查係應份
有證有據既 咪告得入囉
定係覺得告唔入就係LIHKG度破壞對方人格?

應該係MK佬或者柒柔本人啦
4個POST我佢一條友係度撐
但D POINT 全部冇POINT 純人生攻擊開人全名

又屌人唔報狗擺上網
報咗狗又屌人偽黃

無事就死黑警
有事叫警察？

Ching睇路

有冇懶人包

連迪洛夫🇸🇪 #8968
同埋 JermaineCole #555

兩個經常低手扯貓尾
最少都兩個打手或者本人

麥當勞紫色果個公仔咁樣喔
巴打平時食開咩

好柒

你去報警 對住個阿sir叫死黑警囉

懶人包係1:24

$1,500 一個鐘

唔係試過一腳幾船咩
唔嘔心？

抵啦

@連迪洛夫🇸🇪 #8968
@JermaineCole #555

問你地呀 答啦
俾足機會你地撐
諗好點spin未?

冇人知 淨係話同jacky/leemankei有關

我唔會咁小事報警
同埋唔係講佢面對住黑警
係mk個ig post啊on9

肯定有一邊講大話啦

你兩個係將件事擺上公眾層面既
唔該請多少少打手 落力啲spin
MK仔你都應該有啲錢架?
呢個時候唔好慳啦

唔信有打人

無證無據都好多人屈柔柔係雞
四眼狗打手玩破壞人格

我第一眼已經覺得佢似係老MK本人

你第一個post已經spin緊呆係暴力狂啦
咁條女甩拖後秒撻著MK仔仲夾埋一齊告呆
俾人叫返係雞好出奇咩?

點樣先叫有證據？
宜家話佢係雞唔得？
不如叫佢證明佢唔係雞啦

DKLM原本我都當睇佢唔到
入親黎都見佢係度死撐
真係忍唔住屌兩咀

G柔應該真係好J coffee. 早年賣肉，但唔work, 就轉玩yoga. 諗住整單爆野出黎谷自己&新studio人氣。 仲要精人出口，自己出ig勁隱瞞。 揾個蠢既銀河MK出手。

咁叫暴力權證明自己無打人

咁依家啱channel有咩人？？

講到好似自己係現場咁

人地深入了解過喇
洗乜證明呀

Mk仔同瑜珈柔個日啲焰氣去撚左邊呀快啲出黎寸柒柒咁回應下一眾網民既評擊啦 唔係要護花既咩點解做左縮頭龜呀

就咁出個Story話冇打 就信晒
人地出相就話人地一定造假

咪撚聽銀河佬講啦

仇女撚係咁

就咁出個Story話有打 就信晒
人地出相就話人地一定唔係造假

係咪有料爆姐。其實你係咁推個po
你似係想銀河佬同mk妹死。

你係選擇性失明點弱智分析不能?
當你係後者喇
不如你表演下被打只會傷小腳同手踭
小弟唔介意做打人個位
你出聲就得

哎呀！人地報左驚，唔講得咁多加
鬼知你地班仆街推4個po咩

請多啲打手再SPIN啦
得個2個AC唔夠做架
你地搵咁多又賣衫又開YOGA Studio
用多少少錢請打手啦

係囉 好衰
原本諗住扮下報警
點知你班連登仔唔收貨

其實你地有冇打過交
或者比人打過架
分析下傷勢就知 係咪係拉扯做成

1.
正常黎講拉扯 唔小心跌落地
最多係後傾用屁股落地
以上圖示 係比正面圖
咁即前傾就膝頭哥落地先
所以如果傷係紅圈位置最瘀
我就咁睇唔多覺
大家覺得傷唔傷？

2.
而傷痕較多係脛骨位
即係小腿黃圈位置
呢個位置通常撞瘀居多
跌瘀都有機會
不過通常膝頭會一齊瘀
但係脛骨位有多位置瘀傷
即係唔係集中一到
可能有多次碰撞
因為一條骨單一次接觸地面
成條骨貼曬落地好少會發生
如果大家覺得1.好傷 即係2.成立
反之大家都明啦

如果係拉扯導致
脛骨位不斷發生碰撞
咁上身手應該都有瘀傷
但睇16號live係冇 亦唔似有先啦

可能真係本人

再睇番原告既傷勢~

分分鐘就係MK仔同條女本人兩個扯貓尾
好肉酸呀屌

嘩 真係好重手

我教仔都唔止咁既傷勢啦DKLM

啱Channel都搵佢出鏡呀，你問肥仔點解囉

@連迪洛夫🇸🇪 #8968
@JermaineCole #555

你兩個本人/ 打手AC楊撚左喇
俾少少錢買或者請過個啦
不過唔該下次搵啲有牙力啲既
麻煩曬

特登follow佢食花生

唔洗理呢兩條友直接blcok啦
兩個都波台狗黎
只係係度做attention whore
我係之前其他post都block哂
唔洗諗住同佢地討論到

諗左成日，都係諗唔明，打到咁嚴重，咁撚重傷，點解唔即刻報警當你俾人禁錮完一日，第2日都報警拉鳩阿roy啦 瑜珈柔同mk仔本人仲有班打手可唔可以出黎解答下我問題

枉有人係咁覆佢哋

屌你 佢無諗過你地咁認真
有搵片驗傷 又搵到偷食證據
原本諗住自己黃加打女人應該無敵
點知道會搞到咁 慘慘豬

咁佢地好成功咁引到我浪費左少少時間屌佢地
好 BLOCK曬佢地先 唔該曬ching

同連仔講左

第一個post已經好清楚解釋疑點

再者
根本兩個人共處一室
二個月後條女話佢強姦都仲得

可能根本兩人只係有身體接觸或者拉扯
條女就屈佢打人
老實講條女個心真係好毒

個mk 仔有講過好似話咩，比左時間阿呆交代件事又話比人打心理陰影好大老老柒柒我係街見到有人比人打都第一時間都報警啦mk 仔作為佢男朋友知道左都唔第一時間報警真係好on9仲可以有時間放上ig 打千字文tag 埋朋友訓醒先再去報警幾有效率。

其實大部分家暴既人都會打頭同身多淨打手腳唔係無只係比較小，唔排除佢有其他傷勢圖只係無po岀嚟。唔理係點打人傷人永遠都係錯理得你咩原因。仇女L唔好咁快盲撐住一間又炒車呀

嘩 mk仔真係勁好人條友打到自己女朋友咁嚴重仲俾時間佢交代完隔左咁耐先報警真係好好人呀

其實好多家暴同風化案既受害人都唔會第一時間去報警去醫院⋯⋯⋯因為心理壓力會好大就好似你要同陌生人面對面講自己既性生活咁重要好清晰好仔細咁講重會比人 Challenge。

Galaxy Punisher (只限係IG)

根本無人知發生咩事
由第一個人講：佢係商台都係咁㗎啦
之後啲人就跟住講....

想問下樓上係咪銀河閪覆緊
好撚似
Ig扮野唔再回應 轉戰連登定點

就係搵唔到但又好多人講，先想知發生咩事

比女朋友上佢度學yoga會唔會順便學埋帽事

但係佢地倆個當初同肥仔交代左仲協議埋達成埋共識

係地盤盲毛咁左撞右撞先會有
就算淨係打腳用手都唔會打腳骨，自己仲撚痛

其實依單野之前未聽過佢名

咁大壓力但私下唔再傾，擺上網討論

呢條友好得意㗎
靠醜聞發圍

係。 無論打或者撻都好，通常都會好大力咁捉實對方既上臂或者係前臂。 如果手踭同腳脛既瘀傷係咁明顯。 照道理上臂或前臂都會有。
但佢4 日後出live 又真係一D 明顯既瘀傷都唔覺。

只能說瑜珈太神奇。或者陳小姐骨格精奇

其實調翻轉 係條女自己化成咁都得喇

所以咪話mk仔同瑜珈柔啲處理手法莫名奇妙到一個點

會學到用性命保證既忠誠

因為好大陰影。所以post 上IG, 見下光會好D

咁條命都幾短

你以為mk仔真係為條女抱不平？
少年你太年輕了 佢宣傳自己咋
宜家全香港都識銀河哥
你都咪話唔把炮

長短問題要深入了解先知

乜dj呢個名號都有加成嘅咩唔明加分位係邊

會學識重新定義咩係-忠誠。

男女唔平等

大壓力到放晒上網個個都知我比人打
笑到我

Loyal級嘅愛情

幫手 report 到bam ac
可能係分身ac 黎

時間線出曬嚟

好似自己條女比其他人中出完
影自己條女個閪啲精係咁流出嚟再擺上網

同男朋友鬧交，會即刻搵條識左唔係好耐既仔求救，之後成日去酒吧賣醉。再飛左你，然後再搵埋條新仔話你打佢

咩啊 普通朋友嚟架 咁小氣架
宜家係咪唔信我啊 唔信就分手啦

但條女講野有d前後矛盾，4月13日比人打到咁傷，過幾日仲可以upload條放閃片出黎，當好似佢咁講為左公司好先upload，咁點解仲要回應comment 而唔係like 左就算。mk仔講到柔柔有好大心理陰影既時候，仲可以回應到d comment 根本就唔合理。普通人分手唔開心到會驚前度既時候，根本就唔會想接觸有關前度既事物。
其次，4月17日開live手踭又冇傷口，做yoga 既動作又流暢feel 唔到個樣有傷口好痛，仲可以笑笑口開live。忍痛幾勁都好都唔會做運動掂到傷口仲笑得出掛
最後，如果比一個成年男人打/拉扯，點會只係傷到腳同手踭，女事主同銀河人又冇講佢點樣打到女仔咁樣。如果真係有打到既，點解唔講埋事發經過出黎，po2張唔知係咪事主既相出黎。
解釋唔到d 疑點好難叫人信服女事主比人打。如果真係比人打，支持啱channel 炒阿呆加比人拉但唔係既就唔好po 上網人格謀殺。

個Post覆唔到？

再lm等花生

成件事真係好撚柒
明明單嘢一早和解左
依家為左啖氣搞到全世界都知條女比人打
好啦你話最後真係入到啊呆數 制裁到佢 大團圓結局都算
最後又笠水又盛 報狗都唔知報左去邊
仲越爆越多柒嘢出嚟

有文有路 推呢個
係咪覺得拉唔到人先上黎搵打手人格謀殺?
手又分左 彩又攞埋 其實條女想點

不論呆有冇先郁手我都會企佢個邊
一個人既情緒唔會因為單一小事而爆發
證明呆已經吞聲忍氣左唔知幾耐先會咁
斷估條女之前已經背住呆同條MK仔互flirt啦

唔知幾時會有閃卡

大家有冇留意，其實陳麗柔係從未承認個銀河人係佢男朋友，只係銀河人單方面講陳麗柔係佢條女 可能銀河人都只係兵。

去到4，有冇咁勁？

Huge果度發生咩事

心水清

就算柔ig story幾褸屌但都叫做上水蒲下頭
屌你前晚好撚威曬馬嘅mk仔就潛撚晒水
做幾多生意都冇用原來都係冇賓周

之前有人講過
銀河閪扮大佬
扮搞笑片長期搵其他三個做下把位
一係就佢笑人就得 人地笑佢就唔得 碌柒咁
最後戇鳩鳩要個Page夠7萬Like先繼續做
但明明福正佢哋都唔想完住 無啦啦被解散

唔講呢啲衰嘢啦 清者自清

咁瘀係慢慢出既 唔會一撞到即刻出

姐係銀河惡哂，咁佢後尾又搞返個港撐把鬼

呢條撚樣搞乜衰乜
但永遠唔知個問題係自己度

唔洗
裝修10萬以內
Yoga設備一萬幾千
日常開支最貴係租

睇黎你應該識得佢本人

邊集？

識佢老鼠咩呢啲撚屌

係咪只可以答yes
如果答no要秒解釋個集？

但女事主ig 有成7萬followers警署落口供最多咪2個警察。 2個vs7萬人，我諗比7萬人知個心理創傷會大d 掛根本佢做緊既野係唔合邏輯。

入面d人都唔太識
佢地好黃?
點解咁有心基推咁多版

其實講真呀 乜撚都係佢地話姐 點樣有說服力呀

條女連張相都冇like 啦

個GAG好掂，服！

含淚留comment

唔好將呢啲野合理化
跟本就一定要做 唔係話過左幾個月後先黎話告人
同邊個到唔公平

人地去印度讀完個course好pro架
Adidas都揾佢教班呀

我真係唔明點解一樣有力證據都冇可以支持陳麗柔同mk仔。連張相係咪佢都唔知啦。咁樣影張相就話比人打，我都po 張相都可以話比佢打啦

會唔會佢都發現條女吹左大 比佢跣左鑊

我諗咁搞法應該呢個只係時間問題
應該就係銀河想吹大自己個朵先搞咁多野

其實呢個最似

好彩咋，比著陳同佳？死撚咗住緊行李箱啦

仲有我

WFC 冇你地咁得閑
要撐條女撐飽佢 拉左呀呆再話我知

屎家軍都黃 宜家點

練左易筋經？

你個個post咁玩法，唔知真係分分鐘以為你假膠

嘩屌睇撚到好辛苦，告人打女人，唔係告人嗰個拎證據出嚟證明，而係要被告證明自己清白

仲要所謂嘅證據，只係兩張傷咗嘅圖，咁都叫證據嘅話。咁我傷撚咗，咪可以告撚晒全世界打我？

點解依家得一個Story

保護女友牙要

屌 有答案未呀

我相信阿Roy 應該去少林寺學咗地風掃堂腿， 如果唔係有乜可能雙手白白淨淨， 兩隻腳咁多損傷瘀血， 陳麗柔企定定畀佢打

Galaxy man 就一定係on9 仔架啦 咁樣放單嘢上public 佢係咪好想搞死arm channel

直頭輕度弱智啦
唔講以為佢共產黨黨員 惡撚到
點知原來只係一堆所謂嘅KOL圍威喂

Huge 同 galaxy 真係仲專制個共產黨 仲要係自己post comment 默認 笑撚死

有咩依郁就Repost班兄弟Story 哂馬
知驚未？？？！！！

你睇下而家tomfatki 幾正常就知邊個問題

有無咁多人報呀
佢依家有教都係得幾個人去

有銀河哥照住唔怕啦

有咩證據證明Tomfatki正常?

宇宙佬有冇片有百萬view

Who cares

有人報既話 洗聲稱比roy打咩

關TomFatKi 咩事？
利申 無爬文

好似話宇宙佬本身同tomfatki 一齊拍片
後尾吵左，拆有伙

利申：今年先睇tomfatki

Tomfatki係正常就拎證據出嚟

點解？
香港人最鍾意食花生
睇人仆街最開心

玩大咗

得喇。你愈多noice個mk就愈開心 根本就係想借啲咦宣傳 佢條友好撚蠱惑咖

幫佢反向宣傳

跟住就引發第_次世界大戰

你係咪galaxy 嚟㗎

咪玩啦邊撚到有捐錢 人地Q&A話無捐到錢 身體力行呀 早排做左個義賣話夾其他人捐黎既野 籌錢買衫比手足過年 我上到去拎全部淘寶貨真係有心拎哂人地啲錢黎買淘寶野 係黃既拎住深黃個名義搵手足錢囉

唔方便講咁多？
定係自己冇證據就想迴避啊？

捐比自己入貨

其實到底佢俾咗幾多錢你做打手

中！我銀河修理員

真係唔出奇

有名氣怕乜

GALAXY 賣衫 ：
地點：觀塘駱駝漆大廈三座7樓U室

賣衫既可以搵海關幫佢睇下會唔會唔小心入左假貨~

Galaxy Shisha
地址：尖沙咀赫德道4號5樓 (Hotel Hart)

Shisha 既可以唔好比D 衰客食到個場污煙煙瘴氣
電話：2961 8823／傳真：2575 8944／電郵： tobaccocontrol@dh.gov.hk

noice

波台假膠你當打打先好笑低智商到

柔柔又真係大波過米媽
唔係有而件事都唔知柔柔拍過電影同公大
仲以為佢 8大

弱智
我話緊你

因為都知自己柒左
比隻雞柔害死

過嚟同我檢查下智商囉

黑警就黑警
警咩察
黃？邊撚度黃

同問

乙

咁鯨魚都係魚

利申8大最廢個間

咁都比你知道
仲有大把野爆
都估到佢有日會收皮 等咗呢一日好耐
冇諗過會係佢自己自爆衝出嚟柒
以為可以拎光環 今次柒咗了
不過實仲有班mk𡃁仔幫襯盲撐嘅

訓咗冇睇
全球第一好男人護花酒吧大亨加拿時上水未

追擊mk 應該開第個post
呢到專心講返陳麗柔係大話精還返清白比人

估唔到柔柔都幾大波 至少有B+

Post 1-3都係狙擊mk
係今個post先狙擊柔

嚴格嚟講條MK先係成件事最關鍵嗰條友
講埋有乜問題？

source?

睇前面巴打貼佢果貼三點式片 真係唔似谷出黎

連怪MK佬玩狗仔玩到腳成隻腳菸曬

想問洗唔洗扔西瓜搵番瑜珈柔同mk仔

佢本身肥底架

柔一路有上水喎

點啊陳麗柔肯擺條片出黎未？
純文字討論好煩啊 咁想一野收啊呆皮嘅就快啦
唔好係到呃完關注之後又潛水
就算啊呆真係有打你 你都唔好扮晒弱者
因為有因必有果啊
當日如果你冇同銀河搞埋一齊 今日就唔會俾人打
Btw打人係唔啱 但唔好試圖將個風向轉到打女人個到
就算係打男人都一樣唔要得
唔好諗住用性別黎獲得更多同情 你咁樣做只會令人反感

咪就係
本身就係柔呆兩個私人事
條柒頭出嚟吹雞攞威擺上枱俾人討論

肥仔

真係慘
其實佢係有心去做

屌 仲like
為自己撥火呀

1秒

上個月係the one見到陳麗柔自己一個行，之後同左條潮童見面，唔知係咪仲民

過咗咁耐到底有報案紙未

點死
依加曝光率唔係重多左

問題係收入噤少都開到studio
一係屋企本身有
一係就條銀河mk仔貼錢
點解mk仔肯貼錢 因為深入左了解

MK柔, 同個垃圾MK仔
兩件都係垃圾

噤姐係條mk仔貼la
即係有利益先同條銀河仔一齊

水魚銀河仔應該好快又俾人飛

挑 又話有報案紙
聲稱已報案

咁我覺得柔柔未必係睇錢
銀河仔又唔係話好有錢
不過可能係睇中人地係KOL就真既
搞咁大壇野一定會吸到新fans
其實都係互相利用

聽到阿呆首新歌《她突然走進你的生命中》唔知點解覺得首歌好應唔知係咪阿呆被人派完帽之後寫既

曲/編/監/唱 : 阿呆

慷慨的我 無限胸襟
放任妳 讓妳去找興奮

戀愛驟降溫 有內情發生
對別人動心 不必等我首肯

慷慨得我 回復單身
放下我 若妳愛新鮮感

戀愛像試身 共萬人熱吻
無趣人 不經心 輸給了某君

誰像 他主動 他殷勤 他相對高等
他不願充當陪襯

誰及 他穩重 他風行 他只欠身份
來無情斷捨舊人

有待聽聞 何日君體也相近 情人背誰胡混

他當然懂得違禁

新一任 都殷勤 都相對高等
都不願充當陪襯

明日他不如 路人讓妳更興奮
來移情別戀 路人

警曱上門查未？
撚有報咩

銀河老mk搏出位（5）

唔該,下次打撚死左先再出post

應該係想學coffee，之後賣甩arm channel cap水

銀河仔賣衫加bar應該都搵唔少

歌詞sad到

阿呆同肥仔都好慘

咁不如你話我知點先可以俾人打到腳啲瘀傷係一達達 仲要係細範圍。 真係好想知你嘅高見

mk唔會冇錢啦
一齊冇耐就打本俾佢開yoga studio做老闆
咪即刻飛起arm

係囉係囉一定係咁啦
你同呀roy好熟咩？又會覺得佢係EQ低兼暴力嘅

其實而家都沒人真正咁知道成件事係點
我見咁多人係到譴責柔柔
不如你地下個post 叫 呀呆後援組

利伸 路過食花生

其實係兩個月了 先報警

拉

又好似係喎

的確而家呢件事個風向係轉左攻擊佢
不過都係果句
一日未有CCTV嘅內容
一日都唔好落定論

一睇就知係寫返件事出黎
個微電影都有啲似......

然後之後俾人飛咁就好戲連場啦

好撚型call哂馬
留名睇條垃圾mk仔柒

報警囉 嘈嘈嘈 留返比官判啦
一日未判就人格謀殺人
Btw條mk仔真係好撚煩 成撚日成個怨婦咁
交返間公屋出黎未啊 社會寄生蟲

arm channel 好似係黃？

唔係好似
係黃

好想聽下陳麗柔究竟銀河人係唔係自己條仔
點解畫

睇連登勁過黑警查案

唔好睇小連登仔嘅偵探能力

已pin

黑警識查案？佢哋淨係識掩飾自己人嘅罪案架啵

冇可疑

其實呢條天水圍mk讀唔讀得成書？睇個勢都係冇料又要走捷徑

中國式法律=拎證據證明自己清白

香港係疑點利益歸於被告

睇翻成件事好應境
但係編劇係肥仔？

又係你嚟護花
你係咪佢隻兵

轉自隔離post
點解銀河仔個樣柒撚咗咁多既
同ig差好撚遠

香港最潮最型嘅人係咪galaxyman?

攻擊柔柔唔使證據 攻擊阿呆先要

首歌似肥仔俾個故事出來，挽歌之聲寫詞，他都幫好多故寫歌詞。

題外話 好彩福正啊奇肥仔同老mk各有各玩，唔係都應該比你累撚死啊銀河仔

但依家係柔柔個邊提出檢控，根據香港法律係檢控一方提出証據。但係佢提出既証據根本就好多疑點，我係上面有提出過d 唔合理/懷疑既地方，但冇人解答到。唔合理又點叫人支持
基於疑點利益歸於被告支持阿呆都好合理同正常。
同埋阿呆可以比到咩証據証明自己冇打人，如果佢冇打人既話依世都唔會有証據，所以先要檢控一方提出証明
舉個例子：我冇殺A,咁A仲生存就係一個証明，証明我冇殺佢。係依件事上 4月17日既live 柔柔冇傷口就間接証明阿呆冇打人。 但唔代表阿呆冇拉扯過，而拉扯既話係雙方都有錯，咁點可以單方面入阿呆數。
Btw 以前睇arm channel 好鐘意柔柔，但依件事客觀睇真係支持唔落

阿呆攻擊極都係得到底有冇出手1樣野，然係佢又冇再走出黎解釋/為自己辯護，冇新野咪冇人講

柔柔同銀河係咁又出po又story咁高調拎焦點，自然多人放左個重點係佢兩個到

就係要呢啲

我覺得唔合理 所以佢係臭雞

直接d講
即係叫你行就行 企就企
叫你殺人就殺人
比條女搞到無哂自己既思想

飛住睇左個live
陳麗柔個樣已經含哂春咁樣
銀河仔又係咗望住佢
佢地冇野先奇啦

講真 男歡女愛嘅嘢真係好正常
但好心你哋唔好扮係道德高地
又話分咗手先一齊…

Btw依個樣好似銀河仔

唔係我覺得合唔合理去判斷佢有冇錯，本身應該由法律去証明誰對誰錯。原本件事私底下報警，咁就由法官去判斷佢有冇錯。但件事po 左上網 mk仔要網絡公審人，由網民判斷既時候，咁冇合理証據唔支持都好正常。
btw 我覺得佢既証據唔合理姐，冇話咁樣等於佢係臭雞

好似第一個post 有巴打講
肉體上無出軌
其實思想上已經出咗軌
但陳麗柔自己唔知

屌不如開個post 爆galaxy啲黑材料

但係你知

柔柔被張沛權打傷後好大機會有碌雞蛋有敷冰同搽藥膏去瘀 加上明知要出鏡所以出live前化埋妝遮瘀 無咩唔合理

你咁樣講一講我上網搵左一下去瘀大約要幾耐，人地用左8日時間先好番，體質確實係因人而異。但4日就冇事會唔會太快 化妝可以遮到傷口，但唔會遮到痛楚，如果一個有傷既人做45分鐘yoga，全程有講有笑忍到痛。
我自己都係一個有做運動既人，可能我同其他人廢，未見過有人受傷做運動可以好似冇傷咁樣。如果佢咁都忍到，我覺得佢忍痛勁過kobe

果個老mk去到邊都有人憎佢 都唔方好人

你唔知佢瘀傷嚴重程度因為得一張相影出黎 你唔清楚佢體質 你判斷唔到佢配合治療下要用幾耐時間好返 你亦都判斷唔到佢忍痛嘅能力

仲有你呢個8日嘅例子係用喜療疤
佢可以用其他治療方法

如果老MK真係咁愛臭雞柔，麻煩即刻結婚唔好諗。

你講出左個重點我地全部人都判斷唔到咖，因為唔夠証據。所以咪話要檢控一下提出証據。
btw 得一張相影出黎你又知係阿呆打佢

不如咁啦，我搵左一個8日既例子出黎，你搵一個4日去瘀既方法出黎，我都信佢live個日可以冇事

我信佢4日去淡咗瘀痕然後化妝遮咗

屌

追擊紅官開到（4）就好
香港人

我之前問過佢啦
佢選擇性失明唔答
只恨這類見對自己不利就唔答的人
當人白痴

如果單案完左
肥仔係咪可以放條cctv片出黎？
雖然佢成常都唔放架啦

推

有冇汁？

上個Po有

1:24開始

佢隔離濕氣好重

證據呢？
你同d 5毛狗一樣咁煩

成班藍絲

唔好玩啦4日就去淡瘀痕
撞瘀左起碼一兩日先會有瘀傷見到，以佢相咁大既瘀傷有冇可能兩日就去得淡啊？！仲有如果唔係用8日既喜療疤治療方法，最多我諗都係傳統碌雞蛋方法姐，碌雞蛋熱敷唔係應該開頭會越碌越大笪散瘀咩？點解係live 會見唔到？

thx ching,
B 波，但個樣一般，可能個妝問題。
btw, 個比堅尼幾正

有新料未
我等緊ROY比人拉架

好多花生解悶一流
個galaxy開個post話有人打佢條女 然後唔知做乜鳩咁要叫人share 然後發現網絡世界好似唔能夠為佢主持公道 就走去報狗

係MK仔唔夠成熟啫
條女講乜佢都中信到十足
有冇諗過有部份係誇大左
好明顯臨尾有郁手而不歡而散
主觀角度一定係憎恨
聽返事主講仲唔講得嚴重啲？
更何況邊個知條女同MK仔講係帶住咩目的

正常成熟既男人 想知道真相唔會係用呢種方法
既造成二次傷害 又推自己落火坑
btw其實兩個都好襯 支持快啲結婚

乜仲未討論完仲推緊啊原來個post

雞油成件事鋪排真係差到一個點
1. 13/4比人打 16/4會up到同呆整蛋糕 17/4開到live 個重點係當時無傷
2. 我當呆真係有打先 腳有傷正常 但係點解腳板對上少少都有傷？ 呢個位一係撞到野 一係比呆踢先會傷 所以瘀血應該係長條形（？ 而身體同面呢 有冇傷勢？呢兩個位要打就一定打硬
3. 發酵之後又唔同arm channel處理件事 係咪無證據先咁？

女人變臉後可以做到好絕
拉你落谷底都未夠 要將你踩埋入地底泥
反轉豬肚

幾能淫賤

黑警拎左CCTV 未

女人心永遠都係海底針

呢個雞柔打手黎 大家唔洗理

慘
香港人B已經算幾大波

只要你有心 係香港條條女都可以做KOL

屌呢啲post都可以開到4

每日關心一次陳麗柔疑似被前男友
打傷事件案件調查進度

講左室內禁煙都好多年。 班仆街客點解要咁樣靠害: 真。好男人仲民。
齊齊為仲民發聲! 學金黃仲民話，唔好比機會呢D人覺得犯法冇責任!
唔負責任既代理，肯定同仲民講可以用埋出面outdoor位黎serve 客。 分分鐘危害到業主 & 仲民。 提下仲民有冇申請番露天座位牌照同向屋宇署check番有冇戶外僭建。 (可能我諗多左)

控煙辦協助仲民熱線:-
電話：2961 8823／傳真：2575 8944／
電郵： tobaccocontrol@dh.gov.hk
大廈管理公司: 仲量聯行物業管理有限公司
仲民酒吧地址：尖沙咀赫德道4號5樓 (Hotel Hart)
就係呢D 客...

認真唔識 室內食水煙唔得架咩？

根據《吸煙（公眾衛生）條例》，公眾場所內的室內地方屬法定禁止吸煙區。 任何人不得於法定禁止吸煙區內吸煙或者攜帶燃點着的香煙、雪茄或煙斗。 違者定額罰款1,500元。 衛生署控煙酒督察如在法定禁止吸煙區發現任何人違例吸煙，包括電子煙和水煙，均會作出票控。

可能分分鐘，正義柔柔同仲民都知~~

Google 搵到NEWS~

我希望各位同仲民一樣正義朋友，可以加入對抗違例室內吸煙
方法好簡單，只需要愛與和平，加埋一個鍵盤。
(可以attach 埋 ig 相做佐證)
範例如下

主題: 投訴違例室內吸食水煙
電郵: tobaccocontrol@dh.gov.hk

控煙辦執事先生:

本人投訴以下地點內有多人吸煙，公然違反《吸煙(公眾衛生)條例》。

地點：Galaxy Shisha, 尖沙咀赫德道4號5樓
時段：晚上X時至X時

請貴辦公室跟進以上投訴並以電郵回覆跟進情況。謝謝！

投訴人
X先生

所以有啲酒吧就係啲室外位俾人食水煙就冇事？

咁平時酒吧嗰啲水煙又冇事嘅？
定因為佢係樓上鋪所以犯法？

順便投訴埋所有酒吧 雀館

理論上係。 但間舖如果會serve 飲品比客人，要同食環申請「設置露天座位」牌照。 如果要係露天位放置座位、台等物品，仲要同地政總署申請設置露天座位申請的相關土地使用權。
一般餐廳、私人會所出牌應該會有牌佬跟。仲民呢D 守法好男人應該做到足。

利申: 非專家。

冇人投訴咪冇事~

幫左仲民先，仲民柔柔報左驚~
一陣D 見佢黃，上佢間吧慢慢玩仲慘~

如果食環控煙巡完冇事，D就搞唔到仲民

睇黎大家都好唔妥銀河

呢條友嘅人品真係萬中無一

唔係咁撚搞笑掛

老問題：兩個做過愛未？

唔係佢平時柒開，鬼得閒搞佢咩。

做過愛都可以係兵

深入了解左，咁你覺得呢？

雞柔喎 點會未

想奶

moremore

家下處好矜貴咩

前面有講哂

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫推

某人想出軌

估唔到你都幾大J 至少有3cm

兩間鋪都唔係佢自己開架 後面有水喉 有其他人份架
條老mk充大頭 唔知柔柔發現佢係空心老倌會點呢

嗰個galaxy man 都唔係咩好人嚟

玩到成對腳菸曬唔通話淨係入房溫習功課咩

Detail
我見兩間嘢用晒佢個名

佢又話自己洗左百幾萬去開鋪既

長文慎入~ 篇訪問寫得佢幾好。

又係呢篇
幾多人笑鳩佢 睇到都想嘔 戲王真係

嗜舞如命
嗜錢如命

其實打人真係會不停淨係打對腳？ 又唔收得埋
你話背脊 /身體係咪make sense啲 同埋係正對腳正面
唔通叫佢坐底俾roy搵枝棍扑？ 練拳就話咁做啫
理性討論

可能拉住佢拖行？？

假如真有其事而做成咁，除左pk，或俾人推到pk，再加地下放左細少硬物，“硬”到先有可能咁吧（撻落地既話係應該小腿位，唔會係小腿前傷）

其實到最後佢兩個都喎撚明
想證明俾人打唔係咁撚樣放兩張相出黎就係
連證據都唔撚識用 咁好難叫人信

兩位已深潛

反而想知佢同roy

阿呆咁大兜 唔係冇下話 試下都要啦

條女尋日已經宣傳緊間新鋪

唔係啦 人地Facebook問緊有無律師呀

呢隻?

佢後面好似有個富婆支持
聽返嚟㗎咋

放學fighting you (5)

呢單野冇新動態,冇知情人爆料應該上唔到 (5)

唔通果個富婆係佢娘親

糖果娘親明？

唔怪得開鋪開得咁密

拋張圖睇下

佢ig story 都feel到佢有幾大心理陰影

呢位Ching應該無掂過女人

佢呢幾個月都被個強大陰影罩住。成日借酒消愁。 隔住個mon都feel到佢幾慘

銀河仔後面係邊個科水呢？原來連澳門都有分店？

你們都知在香港打工只會打死一世工，我和另外兩名同學夾份投資，炒炒股票，加上自己的積蓄，集腋成裘，終於累積到開業的資金，說真的，我教跳舞的入息不穩定，就算每個月賺萬多元，根本難以開公司。

少年賭神？

阿roy 識少林絕技 炫風地堂腿又話俾你聽咩！

巴打係未初戀就係未婚妻
女人如果皮膚薄 係會輕輕撞到紙皮箱都可以瘀

陳麗柔5月20日既回
陰影既野，真係愈耐先至發得愈勁

出Po性命擔保無出軌添

我反而想睇性命擔保告得入阿呆

丫你條青面仔 耆英自助餐呀宜家?

個2位鍾意報狗
咁我地咪幫佢報食環/控煙辦囉

呢件完全唔關黃藍事
成日spin去偽唔偽黃冇意思
黃都有仆街
呢單野入面,有其他解決方法仲要去報狗,搞到ARMCHANNEL
咁咪用同樣手法搞返你地咁解

唉真係慘
身邊一個上流社會嘅frd都冇
要出 post R律師

咁即係佢有冇報驚先~?
報左驚，刑事，律政司會作出檢控。
冇報...你搵律師做私人刑事檢控???
佢問人"打刑事"，係佢犯左刑事，搵律師幫佢辯護??

D狗睇唔到錶定點?咁耐都未查???
報條撚咩笠水老mk

佢話報左唔通差佬唔受理

乜料都冇撚同你寫長report開file咩

已send

柳仲民快啲屙篤深黃尿出嚟招標義務律師啦
你免費幫我打 我出個Story讚揚你
另將本身應有嘅律師費全數捐比黃手足
介紹返 黃手足即係我自己 多謝！

引用曼德拉名句： 知識改變MK命運。
回頭是岸喇銀河

應該唔會唔受理
睇落似佢自己無乜料入人
講到有CCTV又盛 平平地玩法援幾皮嘢都鋤硬啊呆啦

代仲民多謝你

一開始就聲大大。。。宜家靜到呢

都話左要保護女友免受二次傷害

有2張圖好重要既証據

法援唔受私人刑事檢控。唔係都唔駛眾籌

第三十幾次都黎緊

雞柔有冇做過ptgf?

私影就好似有

留名等賽後報告

有冇淫照

刑事政府告搵咩律師
比人告咋嘛？

佢要揾點會冇擺明po句野懶認真嚇人

佢想嚇阿呆啦我估
Btw
醫生Fd都唔會幫你免費做手術啦

呢條銀河閪好鬼好撚
死都要出下聲 係FB公開問搵律師
等人知佢有做嘢
快撚啲啦屌你老母 係度擠牙膏
快啲搞掂咪無人理鳩你囉
隔一段時間又上水柒一柒咁
真係想比人笑足成年？

想話比人知我柳仲民無笠水
但又唔可以太大聲 係咪知自己柒啦開始
不過應該都無乜可能 條友都柒左咁多年

黑警開file未
定係個律師係幫佢自己
roy告番轉頭

唔知有冇認錯 希望唔係傷心酸辣粉

打刑事 可能真係幫自己打
MK仔嘅語文能力

條老mk真係仆出黎柒 想玩9條女定幫佢

首先張相又無樣，你話係邊個都得
其次點證明d傷係嗰日(疑似)俾人打留低嘅，而唔係因其他事整親
唔係話唔想信你，但d證據弱d喎

問問問做啦on9

比D 甘的人玩死柔柔。不如比我玩啦。

唔明

Sugar Mama呀小朋友

比人打 心理受咁重傷
仲有心機賣廣告

三分已袋
理撚得你

琴日定前日先post coffee 係底谷行出黎
今日就行出黎吸錢

樓豬咁既po都可以熱門

唔想件事發酵
笑咗

條友真係唔識架禾

條女人格謀殺完人
想扮咩都冇發生過咁

佢真係好大陰影

支持阿呆告返老mk誹謗

做幾多生意都好個腦都係蠢撚個閪

幫佢搞瑜伽間舖。即刻一字馬咁比你屌啦
sor....係深入了解

先public 佢之後再保護佢，呢個鳩招呀

Mk佬比人屌死未

先唔講黃藍
傷心酸辣粉真係我食過最撚難食既酸辣粉

行得幾撚快

開post 招fd 子咁
搵個律師都要人介紹

做到咁即係證明佢哋而家應該處於下風

話就話唔想件事發酵
但係自己就搞咗咁撚柒多嘢

如果有多啲證據有人偷食就好啦, 可以推到第二個caca 咁

派完帽仲想搞冧前公司再出黎自立門戶, 呢粒花生應該不得了

終於有人同我一樣都覺得呢件事咁搞法佢真係遲早會變Caca Yu 2.0

有冇人覺得成件事本身可以好簡單解決
但比mk仔搞到成件事好柒

點解會喺酒店影
拍呢d唔係應該係屋企浴室影既咩

可能做雞呢

鬼叫特別多臭雞咩
佢就好彩啲, 掩飾得好過caca yu
不過都仲係好希望啲花生可以爆到出黎

好好笑，條件叫人拎收據出嚟！！！

搞笑喎 話黃到金有做野就棒到自己上天
到有咩事要追究嗰陣就射個波比其他人

PTGF

其實嚴格啲來講
本身Caca Yu單野最初都係可以掩飾到
只不過係巴打們好快就搵到佢原來之前已經派帽比咳神

好彩搵到證據
唔係又比d臭雞屈鳩男人

好憎條仔 著衫好核突仲要成日扮型 好想嘔

支持仲民! Happy Friday, Weekend既日子係最多客。亦最易比D客搞衰個場

sample

屌你，係咪arm channel d人推post? 許志安都無講到咁多日啦

封鋪拉人未

恨鐵不成鋼 真係想arm channel好 就狠狠地推

又有花生食

happy friday
係時候幫佢間鋪check下啲safety夠唔夠safe

呢條老mk柳仲民應該差唔多30歲？？
點解可以打d野咁on9
無錯，我女朋友係陳麗柔

成擅嘢明明就係自己搞出嚟
仲可以講到自己受害者咁

一定要話有得打呀
有得打先有花生食

因為佢身邊 個IG啲人長期都認同佢
所以長期覺得自己啱
然後淨係同認同自己嘅人玩 唔串得 唔接受批評
長期高高在上咁收皮啦柳仲民

Come

長期都好似做Show咁
唔識DM Inbox?
啊呆你唔使驚條笠水狗

唔知道呢層樓某啲人又點睇呢

其實我啲朋友久唔久上shisha飲野 聽佢地講二月個陣陳麗柔已經成係上去搵佢

佢都無捐錢啦 做乜撚野

唔鍾意邊個就踢邊個走
唔鍾意全公司? 全公司收皮啦

7:40 見到其他人咁嘅反應都知G柔唔得罪得啦

扑到對腳菸曬大家都知咩事啦

警狗又係流浮山出黎?
仲未有料到既?

唔知係唔受理定冇報。
而家仲民想玩私人刑事檢控

好期待，如果得既話，應該會對被打既人好大鼓舞。

拎幾球野出黎，幫到自己條女又幫到個社會。 仲民

3個當時人Story齊齊睇

報驚新仔仲民：黑暗中潮Post撐女友
下把位純情柔柔：活係大陰影下整頭
疑打人偽蠢呆： 繼續手動轉

流露出贏家眼神

d shisha 得頭幾啖有料到，CHUR多妁幾飛就收左皮

拎嚟打卡影相 邊有人真係拎嚟食

呢啲女一睇就知不可一世又虛偽到盡頭
咩我個人真係好怕麻煩 但好似唔煮死呀呆唔得
成日一腳踏幾船既綠茶婊 仆街啦快啲

佢個眼神

係呀 我係屈鳩阿呆打我呀
吹咩

西女人又想屈人

肥仔應該有過幾招公關俾阿呆

未必有咁嘅需要
其實正正常常嘅人都識幾招基本嘅公關㗎喇
係mk仔唔識姐

mk仔眼中嘅公關:兄弟曬馬post story

200幾like一個留言都無？ 點解會咁 好打耳啊

#信最後善良留在世界

其實講得啱
銀河仔話我係佢條女渣
我都冇認佢係我條仔
出咩軌啊

但係都幾撚串 做左又唔認

真呀 識玩一定咁玩

每個人對出軌定義唔同嘅，可能佢覺得扑左野先叫出軌。
有d 人覺得精神出軌就係出軌。定義唔到咁佢話無出又真係吹佢唔脹。

佢全部都留左一線，等陣第時比人質問都可以兜到

仆街 其實佢有無親口講牙呆打過佢

無吖，其實係得銀河講架炸

果然 菁英玩家
你班傻閪攬炒 到時佢又可以完美脫身

最多講句人哋先出手,佢選擇保護自己
但出手係講緊乜就真係任佢講

但都冇否認

瑜珈studio班客又唔係連登仔
今次贏到知名度又唔得罪潛在客戶
重唔係贏曬

加左ahgi同jackie後冇左佢都冇所謂 兩個性格好佢好多 又靚女

ahgi真係世界級

實有人撐 唔愁冇客
畀多兩舊佢睇醫生

啲Hashtag

呢個真 另一邊銀河閪啲屎有排執

ZENNY個PIC好似好正

最底隻護主犬正啲

柔柔唔做官真係嘥哂
唔知777比天收先定佢比天收先呢

可能真係無出軌既
不過唔想比人講
咪交代下開班D錢邊到黎 交代下比ROY打既詳情囉

有冇人PM問過瑜伽班詳情 想知有幾cap水

點,D POPO 做野有warrant 未??

其實G柔係啱Channl黎講係最樣哀果幾個

推到佢收皮

每日跟進陳麗柔被打狀況

唔講邊個屈邊個嗰啲

個人係覺得陳麗柔對阿呆好過阿呆對柔

因為之前睇過佢哋一段片 話各自要為對方買禮物
柔柔二話不說 唔使諗就買咗阿呆想要嘅嘢
反而阿呆係完全唔知自己女朋友想要咩 求其喺759掃啲零食俾佢

所以感覺阿呆對柔柔都唔係好上心咁

不過邊個講真話就唔知喇

呢單嘢最慘係個channel
最近都幾黑仔

呢樣真係
佢一定唔夠膽否認自己成日上間吧同條友filrt

陳：flirt =/=出軌

單憑條片就覺得條女對佢好啲?膚淺
真係對佢咁好咁愛佢會一個月內同第二個一齊?
咁快放得低證明根本心入面呆根本唔重要

就係因為睇得一段片 係喺段片帶俾我嘅印象 冇就其他嘢落定論

印象中柔想要個樣野$100買唔到wow

有晒劇本 不要太認真

死撐主義

成件事跟本唔係幫四眼仔 重點係一個咁黑人憎既mk出黎幫你屌 你已經輸左一半 就算四眼仔有打9你 你都無柒左

你都係*柒左

帽事既仲民！！

三人行

850 四堂 好似係

陳麗柔無出軌=777無出賣過香港人

G柔呢件事Day 1開始既回覆口吻都好7婆

公道講以佢名氣算平
當你for fun玩下追星

黃藍都好
只要自己身有屎去解話
其實都係同一套路

講到承擔責任咁好聽
本身都準備唔撈啱channel去開yoga studio
一時又話識左2個月實情又唔止
語言藝術

而家望落去陳麗柔個樣好奸

銀河佬 咪撚喺度自 high 打飛機啦

屌你老母 戴情侶口罩一齊拍拖都要騷出嚟
有冇肉酸d
知陳麗柔要銀河佬陪伴呀嘛

阿呆亦都反擊陳麗柔同銀河佬

我發現一樣野
陳麗柔最近兩個ig post
無啱 channel既人like佢

想問下柔G承擔咗咩責任

ching跟得好貼

認真 陳麗柔商台單野係咪流？無人爆料既

肥仔心情 :

銀河佬好型呀

佢咁正義，見到咁既情況好心就報警啦

人地太遲見到啦

個朵唔夠響
知係銀河仔地頭仲邊敢郁手

合照都冇張

咁阿呆有冇

傻鳩銀河佬以為呀呆會比人屌仆街
點知睇IG comment
比人屌到仆街個個係雞柔
真係笑到我gapgap聲

有頭威無尾勢，講就兇狠

認左點搵食呀人地

香港d臭雞真係好鍾意屈人打佢 之後分手 幾年前有個女朋友 又係屈我打佢 話我係街打左佢一巴 心知肚明 我未老人痴呆丫 有無打過我會唔記得咩 分手咪分手囉 係要咁on9

屈完人扮無事

Ying

柒到飛起

係男人都想跟佢

佢可能都憎條女呢

睇嚟都應該....

佢都遲左兩個月幫條女報警啦唔爭在啦

咁又係
反正都遲開

間鋪應該有cctv㗎喎 唔係唔報警吓話

要深入了解先得㗎嘛
2個月後就報㗎啦

又啱喎，兩個月後呢個客人可能會成為銀河新任女友

屌佢老母，如果係條女打9條仔，睇下你同你班fd子會唔會追住條女黎屌，打人就打人，咩叫打女人就落地獄，條仔比條女打就唔使落地獄？

諗起Amber Heard打鳩Johnny Depp

屌條友寫啲嘢真係好撚中二病
成三張嘢仲on99咁

fc真係wor

正義銀河，呢個戶外篷有冇同屋宇署申請？

人地好多人支持架

用個咁既emoji真係好撚摟打

綠茶婊蝗語
用八婆？

見阿菇有like到
岩岩睇原來阿Blue無follow到陳麗柔

好撚柒呀 幾歲呀

肯定無啦 今次有無sample send去屋宇處

咦我唔係好識，原來呢啲蓬要同屋宇署申請？

但銀河人要趕係一個月內同人深入了解咁忙

應該未必得閒理呢啲野

洗唔洗搵人提下佢

加拿時文:半個月深入了解就夠啦

利申 先，無興趣食花生

但聽到啱channel無呢個人就睇返佢地D影片

肥仔，蝦條 千蕙子

想睇之前條弱智死忠點拆

只要夠深
咩都得啦

好想同蛙姐深入了解

Share 得老mk story 既人都好撚柒
純粹想bin下c

蛙姐隻手瘀左 一定係俾人打 報警

圍爐

希望銀河仔可以出頭

講真
娃妹大咗 加埋呢個髮色
都唔差

之前仲要溝錯女比人爆頭

講咁多做咩啊, 拎證據出黎炒車啦

Unauthorized canopy
• Projection ≤ 500mm from external wall

都未必ga, 仲民雖然冇乜讀書。 但佢人脈勁，又叻，應該知既

啱呀，有咩唔明咪問「警察」問到明

話緊你自己呀

條仔係咪同過cty一齊個個 成班老mk

老mk quote 哲學家講野
真係好有說服力啊

最多呃下佢圍內啲fd子
今次件事已經睇得清楚晒條友只係一個做到下生意但冇內涵嘅傻鳩一個

屋宇先關事

睇story都見到啦
成日同阿ban走上去飲

推到佢仆街

屌佢老母。有無巴打有template, 推到間野執。
要搞埋佢間賣衫，香港同澳門都有。去嗰兩個ig 屌尻佢

咪就係
佢講到分左手之後先識mk
就好似話男女上酒店係溫書咁
都係當人弱智

大大力屌佢老母

啱啱又諗住po圖就見到你po了

驚佢private , 無得食花生

絲有無拍過拖 世界上有幾多個男朋友會知女朋友真正想要乜
十個可能有一個

其實佢真係有料
定阿豬阿狗飛去印度讀個垃圾course就話可以教？

Yoga嚟講去印度讀係好過你香港讀好多
但佢19年1月先開始玩yoga
暫時普通教下基本功興趣班還可以
但你直接用自己朵開studio梗係未夠班
不過佢有名氣又有mk條水喉唔怕開啦

想點撚樣啊佢

打女人就點都唔啱
一係就唔該播返 cctv出嚟 解釋返來龍去脈

所以而家基本上就係
一日未有CCTV 一日都未知呢件事到底邊個啱邊個錯

個feel 都係咁廣東人

點解要轉follow
直接unfollow未得

我就unfollow左喇 你禁左未？

其實佢都幾假相

呢啲attention seeker點會呀

柒左咪會

佢點會覺得自己柒

陳麗柔表示
理鳩你班連登仔
你哋可以做死我咩
吹咩

係架 其實嘈黎都哂氣

僱傭兵 倒貼主子個隻 係咁上下啦

肥仔其實企係蠢呆個邊 一早知道蛇閪柔搞撚彎成間公司同埋同事 所以佢地肯定對抗緊閪柔

睇下大蛇閪港女柔柔 一早有曬前科曬走精面走數

所以先屌銀河仔冇證冇據係到公審

佢男朋友咁幫佢 佢多謝佢班朋友都唔提下男朋友嘅

係咁講d咩人在做天在看 我點對人人點對我
睇到都覺得柒 得條銀河公開幫佢講野
其實真係fd點會唔知佢同條銀河幾時有野丫
相信Ban姐同佢上過shisha咁多次都會feel到

真係提都冇提過銀河仔
最唔開心可能係ban姐

我唔知教yoga門檻係點
但原來兩年功力都無
就可以係香港開班授徒

就咁睇真係業餘人士教興趣班
完全無專業既感覺

肥仔減得咁辛苦 西柔一句串人瘦左唔靚仔
我係肥仔真係覺得比人潑冷水

蜘蛛閪就係咁 肥仔減唔到肥就話人肥毒柒無得救，減到就話瘦左唔靚仔，人唔笑狗都吠啦

上圖張thumbnail 陳麗柔個樣完全唔覺邊忽靚

個樣又姣又奸

女仔啲皮膚真係好撚薄
幾日前大力少少扯女友隻手（唔係鬧交，耍花槍嗰種拉拉扯扯吱嚟吱去），嗰晚女友話隻手瘀咗一撻
仲有佢行路唔帶眼成日撞檯角床角又會搞到隻腳瘀一撻二撻

三日退瘀真係冇可能定有咩神藥退瘀？陳麗柔介紹下啦

愛莉莎莎同陳雞柔隻腳都幾似

真係散佈得好似呀又係大點細點既瘀

上面有位支持陳麗柔既人講信相佢4日散瘀，再搽野遮住，再忍痛做45分鐘yoga 直播。

條友見銀河仔依邊笠曬水已經唔蒲頭
定其實佢係銀河仔本人

點解陳麗柔可以仲好意思like 肥仔個ig post

雷聲大 雨點少
7月都黎 告未？

屌你老母 入咗大量花生
唔係咁就完啦下話

銀河柔笠水 嘥哂啲花生

咩境況

岩牙 分手咪搵藉口

柔姐啲片 真係一年後睇返 好似車緊自己幾巴咁

咁撚得閒去沙灘
不如上去律師樓
點打官司仲好啦
完美演譯唔識
點用時間

佢隻腳同腳趾咁撚柒就好心收番埋

所以究竟邊個比邊個打
定係根本冇打到呢

雷聲大雨點小

每日留名等銀河閪雞柔告啊呆

一蚊跟機

玩大左，冇新花生食了

柒到喊

銀河 柒頭

告到未

告到個四眼仔甩褲

定係告到自己除左條褲同人地條褲先再深份分析點告四眼

又係你呀 告到未呀?
咁熟行情不如俾個報案編號睇過?

開心到呢。

佢對腳做咩又一撻撻?

等緊隻毒撚比差人拉
報警未啫好悶呀

某人：未散到瘀呀
個四眼暴力狂大力到依家都未散！

快啲揾Popo驗傷

佢想同你班連登仔講
我唔會比你地搞到
等我繼續屈阿呆先

話說都就嚟1001 作為樓主 希望下一位1001記得做以下嘅事項：
[size=6]1.改標題
2. Po時間線
3. Po返過去討論區嘅link

佢咪繼續屈囉
我相信公道自在人心
呢啲臭閪八婆一定有報應

屌你又喺度出現
做撚柒夠護主犬未啊

未

好小學雞呀喺到互相鬥
真心想你地呢段mk情即刻結婚一生一世
唔好再放出黎害人 唔係分手又搞到好肉酸就唔好啦

攬炒完人地公司然後話好快樂, 究竟係咩玩法
當佢真係同緊ex 講, 呢啲時間都係收收皮先啦屌

兩個都終極mk

懷疑佢比銀河人打作為柔柔fans應該要報警

利物浦都拎冠軍了，警甴都未上門既

銀河潮叔真係好柒

幫手加埋 #137 個銀河閪精華Thanks

仲有陳同佳未去台灣

roy內功深厚
銀河仔咁深入都化解唔到?

今晚再一齊練下慾女心經先

跟住就中出即飛
咁之後就好戲連場

應該個故事唔係咁寫
應該最後個故事係：
佢比銀河飛
然後肥仔又炒撚埋佢
成為Caca Yu 2.0

報警未啊我啲花生就嚟過期

又自爆圖
隻腳又一撻撻啦，證明佢之前果啲好大機會唔關阿呆事

銀河小心啲分咗手之後陳麗柔又會claim你打過佢
呢張相就係證據

今晚啱channel個live 肥仔臨尾串尻雞柔

講啲咩

錯咪要認... 唔好縮嘛

唔講呆有冇所謂"打"佢
條女做人根本好有問題
連飲水思源都唔識
唔係話你細個就大曬
年紀唔大但始終都係成年人
搞到件事上公眾層面想公審呆
甚至想連同現任男友人格謀殺對方
公司就係知你地會搞到佢先搵你地返黎傾
毫無誠信承擔no show
自己有後路就當老闆冇到
完美演繹何謂閪女人

飲水思源 依一套 無左咖啦
其實都唔關 飲唔飲水事 係佢要選擇 搞大佢 定唔搞大佢
佢揀得搞大 就要斷哂啲情 都正常嘅 唔係點搞大

點啊喂

選擇搞大但係唔經自己手
等條銀河仔自己衝出嚟
留有一線

張沛權

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀 ！

柳仲民

告未

佢波台假膠你使撚理佢咩

Jackie新片 0:56有呀波同靜音係到拉扯

人不可貌相唔適用於佢

波係個個矮過佢既導演？

用藍心搞到好似睇緊savehk咁

好悶啊 打啦 給我往死裹打

你自己去睇下琴晚英超live尾幾分鐘

跌左落河

跌左落河？咩河🤣🤣

銀河

佢努力咗

好撚煩呀你

多謝

無力一推

咁樣講得，其實姐係應該反左面。肥仔唔會支持陳麗柔，又有睇過cctv 都唔支持女事主咁roy 應該好大機會冇打人

肥仔同佢識左咁多年都反面

就咁聽嘅話
應該呢單嘢已經可能有定論
咁亦都意味着佢即將會面對變成Caca Yu 2.0嘅風險

不過重點係肥仔後面個句 上唔返黎
係就好 唔想再係ArmChannel見到佢

話俾你哋知柔柔隻腳無受傷之餘不忘曬鞋

30歲人仲學人曬有女
中學雞都未必會咁做啦
條友咁幼稚點解做到生意

聲大大 比人笑 柒到仆街。。

又係你條垃圾

咁先好睇

當初枉我未拍拖 曾這樣講過 外遇那些女主角 遲早惹出禍
誰料那個是我 又能如何恨我 沒法面對自我 其實最痛楚

兩隻賤種收皮未

加左filter wo btw雞油好似要上viu

生意呢 有錢就做得嘅 係賺定蝕啫

我諗最大問題係雞柔同呆係有曾經答應唔再追究事件
但雞柔反口 肥仔一而再再而三咁叫佢唔好搞大件事佢都唔聽 先反面姐

應該就唔會喇，始終報左警去到法律層面。打人個方點都係冇勝算，格硬攬住一個打人對自己冇好處

人始終係感性動物
唔係每件事都分有冇好處先去做
去到法律層面唔代表唔會暗啞底幫
就面個浸睇 肥仔係偏向呀呆個邊既
不過都正常 一邊仲係幫緊自己手 另一邊跌左落海上唔返黎
俾你幫邊個?

跌左落「河」

問題係攬個打人嘅男人仲要俾人告
if真係有哂證據告得入
已經唔係有冇好處
而係無論對公司定肥仔都係幾乎100%係壞

打錯 感謝更正

肥仔開得間公司出黎
我相信佢識玩既

有CCTV就肯定睇咗
都照攬就知咩事
冇CCTV即係口同鼻拗,更加唔怕攬
有證有據嘅,憑銀河仔咁嘅弱智為人仲唔一早通天咩

開始告未

依家點？

翻撚左銀河閪啦

混血肥炒拎咗柔，點知VIUTV簽咗佢

都唔會啦
講真佢喺某程度上都算係半個公眾人物
咁嘅形象其實都好難會請佢

話說下個post標題諗到未

炒左？

銀河係我條仔 吹咩

覺得佢自己都本身打算走

鏡入面 左腳小腿後面都瘀到點整出嚟 通常撞親都係前面
後面少見

玩腳玩足成晚

邊個同你講嗰個係陳麗柔

佢咁專一唔係柔柔點對得住柔柔

點解佢日日話生意差......窮.......但係個個月買炒鞋
呢對仲要唔平

想人可憐佢去懲罰佢間黃店呀

真，日日講到貼錢養舖，但日日買貴鞋

今日啱channel最新條片靚抽
防人之心不可無 睇cctv ppt轉去macbook

佢咁講係抽緊柔柔定係純碎抽緊呆柔事件